謝安琪印傭偷6,000元後失蹤認罪被判入獄6星期

垃圾謝安琪

屋企得返6千蚊謝生仲唔去揾野做

好撚心啦格一兩日又自製新聞
你屋企有人偷嘢又會有記者知道
死雞扮可憐

講得啱！好撚憎隻死臭雞

話口味完隔兩日又撚做新聞又話自己
乜撚嘢婚周年紀念
離婚先係新聞

技安真係不近人情

佢叔仔唔係黑警咩？砌夠6個月啦